---
title: Rapat Rencana Penelitian
date: 2012-09-06
categories:
- laporan
- PIRAC
layout: laporancmb
---


![200px-September_6_2012_PRC_Rapat_Penelitian_Rakom.jpg](/uploads/200px-September_6_2012_PRC_Rapat_Penelitian_Rakom.jpg){: .img-responsive .center-block }


**Tujuan** : Rapat Rencana Penelitian Radio Komunitas 

**Lokasi** : Kantor PIRAC 

**Alamat** : Jl. M. Ali No.2 Beji Depok 

**Jam** : 10.00 WIB s.d 16.30 WIB 

**Hadir** :
* Hamid Abidin
* Nor Hiqmah
* Ninik Annisa
* Maifil Eka Putra
* Yusuf Yudapraja

**Ringkasan**  
* Penelitian untuk Radio Komunitas ke seluruh Indonesia akan dilaksanakan di 6 propinsi, Tim Peneliti Sekolah Fundraising PIRAC akan diturunkan akhir September atau awal Oktober 2012. Kepastian disesuaikan dengan kondisi. 
